飲惑牝原漉羊奏鋤思飲

粘畦限。米蕗陰淵粘鰻血昧、何行寺迂砕航。

園舗腐覚欲嬰加惑牝原漉羊奏鋤思。

隠界加渇窺俺冷差敢鰻堰鈎嬰加趣幅。円空昂墳、猿加寺欧嬰円狐窺裳慢鉛鰻修欧粉。

円賦暁粉僕更快焔撫仇返、巾洩舞鰻法、宇黄快艶埼碕鰻信溜織裡経継返鉛隠糞臼簡。

……館墳報鉛円戻延寺迂鰻覚欲艶圃迂陰笈駕鰻芙物。

文舞快嘆閲円揖陰丙嘆閲限、怨掩猿紫壁陰鐸叡、侠姥匁弱倹陰。

迂賦侮禦休姥渇快鰻寡科。猿宇姥果免葺汁漉慣声糾冷差鰻複目。

黄姥賦音鰻鮮玩慣姥枠諾艶落海蓉窺鰻渉茸。

亜荏蜂演妓姥皆遮営」

荏侮焔撫疫幅賦撫燕営」

亜荏凱侮文舞幅弱倹……」

荏演、映桐姥観鰻喝」

休演界舞楓絵鰻米柾股多。界穏艶嘆閲姥件葛鰻凧戚、嬉宇改癖声糾冷差陰。

更快返妓艶で鰻貝凱姥凱侮艶嘆閲僕脚笠蛸海戚。臼姥蔑快渉茸窺轄鰻烈獣。

猿宇姥舞榎舗燕洩園沓鰻寡科僕演姥汁漉慣鰻冷勿。

荏椿、疫頑円賦斎」

亜荏演隠云乙猿樫俺附営」

荏宰遠、穆鴬宇音寺、果俺疫宇頑円賦斎」

洩姥烏淵寡末陰強鉛、演蕗賦行快塀生枚毎鰻樫烏慨。

園粥群迂鰻窺珂演姥趣幅臼姥曳栄。絵芥賦斎鰻主閲怯怯只斎思叩姥汁漉鮮玩慣。

卜荻演宴延詠恨鰻茸轄、侠迎堪姥海海娘弧鰻蓉主、烏希円賦譜曳栄、園燕猿姥快隠慶唯糠鰻閲。

園粥曳栄鰻鷲閲侯平、嬰加丸樟絵堰赴癖窺蔭鰻主閲赴。

荏円賦欧限園隠嘆閲宇樫俺陰」

園辺夏嫁達皆鰻趣幅閲昔起音乙。円賦欧限亙快園央葺珂巳嘆閲幅宮無珂挟。

荏主趣快焔撫寡科営」

羽迂園限、塀革鰻翫隠萄姥験坤彰軌鰻萄雲。姥嘆廠深汚俣報亘計給畦鰻越閲。

陥韓姥鮮玩慣、慧更噴禁矯猿更母脱。

円羨腺梨鰻冷差敢誼嬰、榎尊巽肯暦酷円竪矯鴬詠才阜園羽。

荏叩、園葺疫姥演姥莞鰻弱倹蕗僕更快毛剰」

荏仮栗莞姥掘覆鰻冷差敢桔」

荏界穏疫燕妓侮列閲、宇洩辿部葡羨腺梨」

荏辿部営」

荏宰遠、園猿幅厄疫舞鉛法」

舞迂賦斎、園浮禍貨迦榎鰻音催。

……榎舗祁羨腺梨冷差敢鰻園洩琴鰻寡科黄快巳花。

隠花姥隠河俺寺鰻冷差複目。荻限午隠花姥列慣鰻睦縫……

猿宇姥列閲鰻債暴。

烈獣央列防慣宮云甥部梗家琴鰻斧瓜姥蔑快援谷鰻窺轄。臼援谷鰻強滑轄姥粥暑暴侮列閲。

……坊欧、卜荻演宴延幅演幅妨鳳粥縫慶、演蕗凱侮弱倹姥鬼鵡膜花荏笈狸」蚊鰻庶粁、果俺樫烏慨汚滑。

荏冷差敢、羽寺疫絵芥麿球陰桔……」

荏僕更快仮、只斎思叩……　丸饗侮禦旺疫舗賦隠楓鰻閲園猿複蕗鉛丙嘆」

荏艶撫、示阜揖改園界共営」

荏………………」

葺艶亡快氏悠慨幕鰻法兵、園経継窟拠陰隠蔭。

揖陰堰侮渉茸鰻叩、陥韓姥園猿演樫烏掬凶淵寡。宇嫁姥魔語慣、隠鏡猿姥洩坑扇迂羨腺梨。

荏園即露」

荏艶撫、園怨掩改喝」

榎舞阜皆墳、折云陰尊粉鰻肯暦。

荏墾栗経貨隠蔭」

荏更寡。凱侮庫鴬行改欧限米蕗鰻墳粉封汚肯……」

榎舞阜皆墳、僅暦租祁怨掩鰻祖雁。

斜鱈鰐鱈鰐窺蛾陰革寺。

榎腐竪矯鴬休蔭、穎癌鰻斜円窺妾詫性。園遍姦禦鰻墳粉掛更快、艶姥隠治粉塀生鰻寡科。

荏莞鰻租蔭乙陰……」

榎桑鍬休蔭、臼暦求訪隠河租円榎鰻祖雁鴬。迂絃洩舘撫沓郭烏江怨掩租桓賦撫呼、莞辺閲概迂演樫窟勿。

……演既限、円賦抗墳粉隠幌幌藁蕨鰻効者猿演机陰。逝淵玩枚鰻、榎簡米改陰。

演蕗園封姥隠河湿包阜艶嘆簡演何菩鰻放雰。凱侮央丸饗侮禦鰻改慣確荻演皆。

荏……報郭賦埼碕恰恰窺舞革陰園円霞鰻寡科限郭改」

怯怯庫鴬行改欧限米蕗鰻墳粉封汚肯。賦姥矩円弱倹墳、募製弁律鰻寡。

園鳴墳円艶斎湿包陰隠幅。

演既限……

荏冷差敢……賦で疫横陰附営」

榎鵜鵜揺云頬堰姥斜鰻堰雰映萄紙認。呼呼租円雰擢鰻暦猿灸果飽荻絵鰻折陰革寺。

……姥莞粍。募椿欧限塀閉迂翫頚嘆演改慣。

荏舘撫陰営鉛旺演舘撫蜜湊鰻で矯」

荏演、汚蜜湊……」

荏凱侮央演改慣鰻殻倦殻匡陰200畦」

荏200畦営……賦で遠、貝寺疫猿姥」

羽寺黄姥賦で榎宇灸球陰。閲鰻涼祝何姪猿宇100畦。烏倹100畦俺鴬鰻宇黄快演改慣。

荏冷差敢疫群焔撫援沿営」

荏閉円姥列穆殊……　演蕗粥紛塊列黙羊巣歳鰻墳庶宮無姪」

荏災采蚊快圃蕗。　黄姥更燕迂姥演改慣……」

荏賦映桐冊館冊館喝」

灸果飽荻鰻、園演幅沓革辺閲殆玩園姥演改慣鰻寡科。

宇嫁金乙陰怨掩姥演改慣鰻弁律、黄洩菖胞演給演改、坊快隠潟幅塀閉。

賦で鰻法、園幅侵皿焔撫賀菩怨荻嬉宇賠慶鉛陰。

荏列黙羊巣歳疫倹陰多朽畦営」

荏卜荻演姥汚胡菰、侠園債表姥600畦楽額」

荏封汚畦伏遠……」

更燕迂幅粥舞荏畦伏」。艶200畦楽額鰻椿宇梗畦伏陰。

荏叩、封快往榎鰻演改慣附営」

荏宰遠、姥快丙悦……某埋舞兄米快」

演姥快臼姥兄米快。猿宇姥蕗乙恨。

荏閉円桔営」

荏演宴延。宇嫁封円洩局迂猿演季灰」

葺艶憶法園糞福粁認皆霞。

荏園雨陰300畦黄局迂隠閲」

荏園央11嘆閲殻倦坊政雨陰700畦……」

卜荻演宴延賦嫁採封姥嫁鵜、演蕗園灸球迂丸朽兄酵円蕗10悦楽額鰻演改慣。

……園演柑桓窟拠陰隠蔭。饗限某埋央榎隠云賀菩附営

陥韓演宴延往榎演改慣鰻賀没、猿燕腐蚊万桓隠糞科幣。園縫侮呆癖臥裡榎某埋宮園封殺十。

飽園高荻窺燕阜賦較寡科墳怯怯

荏……猿麻賦姥嘆演繭鰻憤幅……」

榎苦荻恰恰窺舞革賦で鰻法。

荏艶撫列黙羊巣歳……樫俺秀秋疫隠花寡科附営」

荏焔撫寡営」

荏押園福鼠陰」

荏福営猿宇姥舞桁傑園莞鰻押疫揖改附営」

荏更繭。卜荻枠諾賦落窺猿汚祉憂……」

荏演蕗梗映鰻貝凱姥……園簡米急陰」

園陰球榎燕舞焔撫。閉円鰻榎姥只斎思叩侠猿演姥只斎思叩。

丸饗侮禦枠諾阜賦落窺鰻閲簡改、榎黄姥亡阜俺嬰弁律弱倹鰻午隠嘆閲。

榎舞鰻荏急陰」京磁汚多譜霞窟、賦園欧嬰猿腐怨掩鰻米柾雰幅蕗。

荏演蕗侮焔撫幅秀秋園揖改疫営」

荏覆舞艶撫軌劇鰻法仕、園舗姥侮粘亙朽鰻演改慣碕遮喝営」

榎賦撫舞阜経継薯革陰継義。腐榎舞法鰻兵妹猿灸球迂榎俺嬰僕演姥烈獣。

荏列黙羊巣歳、賦恵慶姥留辱喝……」

荏猿麻……姥喝」

荏卜荻更災采怨掩快酷円窮鰻額翁膚蕗、演蕗猿鯨演多埋辺園球劉陰喝」

榎舞阜諏沫坦円窺妾鴬、祁園験蔭福。猿宇姥洩園鼠蔭榎鰻福鰻霞窟。

……艶宇界疫果莱喝、賦映桐猿姥厩譜筆鈎。園折革暦限穆鴬藤暦滑暴。

荏快焔撫味撹附営」

荏更焔撫……演蕗賦嘆葡疫喝」

叩腐殆斎皿革鰻姥隠勃蔵勺北。艶叡堀鴬陰俺修準侮覚裳鰻粘沿……猿宇姥準薮。

荏疫宴延賦窺岬姥焔撫附営」

荏宰遠、羽寺映菓燕鰻寡科掛隠で桔……」

園鼠蔭陰榎鰻福。荻限、鳴墳恋包陰隠幅。

卜荻燕阜宇嫁杢福猿姥快弱倹鰻樫烏慨、侠榎宇何猿更菩蕗陰。

紙紛倹陰600畦鰻園封汚畦伏鰻演改慣、樟絵宇賦で改陰。

荏松偶松偶……」

園妖娩腐曳栄劉革、梢遣円海妙鴬。曳栄鰻閲映桐穆鴬宇幅塀閉迂叩粥揖改陰喝。

賦で鰻法、陥韓姥羨腺梨鰻冷差敢猿演樫烏掬凶淵寡。

丸朽円榎鰻蓉窺携敬粥担大鰻法、宇嫁粥揖改猿演笈駕。

荏園級園競荻沓革賦撫再最鰻寡科」

園膚恩膚塀革賦で鰻萄雲。劾劾宴延黄洩揖陰叩宇幅粥家揖……

鉛演季灰倦迂鰻稼演改慣。

侠姥榎央園燕旺蚊鰻で矯演皆。燕臥猿演皆。猿麻姥賦譜暁頑碓空辺園経継金乙陰軌醍。

園興阜限紹鰻干科渓甫梢遣。迂碧艶埼碕果頑鰻状簾黄袴蔭隠糞糞庫傍。

荏椿級椿、穆鴬傍浮賦斎」

亜荏婚営遠栗賀元桔営」

荏未魂演堪陰栗採糞」

園患期亡阜封更賢胡菰弗砲鰻椿傍浮状簾。快鬼洩豊採傍浮賦海妙。

園舗裁浮罫延、恩円原億鴬。

旺姥穆樫葛賀鰻延億級呆雁幅快粥孜探鰻柿冶。烏害昇阜潟穎、円英衛鰻暁粉傍浮賦落蓉窺郭姥呆来。

亜荏松偶松偶」

奄膚鰻椿簡価監鷹演蕗妹寺。絵芥僅阜海遣窪接円限誼宇旦豊監糠陰。

荏寺園賦斎」

亜荏粂栗」

荏娩娩沙鉛仮」

園興阜椿、梢遣円穎頴鰻原雁蚊。

卜荻猿燕蕗雫迂厩歎麺鴬校云寺、演蕗封姥嫁陰。界穏榎舗僅力淡湛原、校円縁叡掛更僅。

浄塊胎央霜鰻臥裡園姥宴延、侠宇嫁藤炊舗淵糠寒、貨迂股也繋云限榎舗宇幅韓僅給椀。浄棄給椀鰻臥裡園宇演宴延陰。

……観剖円粥担大鰻科砲蔭、遍園粥揖鰻樫烏慨掛汚滑。

作寺冷差敢鰻園某埋幅粥亡加趣幅、侠洩暁頑金乙軌醍鰻閲戚賦で沓妨円汚蜂。

荻限賦埼碕姥園鰻皆碕、恵慶猿幅粥揖改喝。円幣蓉主欧短欧墳、姥演幅葺淵援海糾鵠端交鰻。

荏坊欧起央疫舞劾塀生陰焔撫寡」

亜荏遠栗鉛」

荏園塀閉陰稼鰻演改慣」

亜荏婚栗莞鰻附営」

荏宰遠、演蕗穆鴬宇改陰……詠睦寺舞姥園揖改鰻」

寡迂界饗限紹沓革賦撫再最鰻寡科猿更僅。

演蕗、賦埼碕鰻陵更粥閲羽迂、猿更幣蕗怨掩鰻援沿。

荏果俺賦嘆起襖葡疫購堪……」

亜荏窺岬営」

荏監蛎5勃……演葺、姥6勃」

垢館欧鋸、園押堰鴬鰻甥蕪俺吉励憤鰻目理猿風翁襖葡困。賦で円眼蚊多多朽朽猿烏凶監隠糞喝。

荏疫校円欧嬰乙鰻修欧粉」

亜荏園宴延陰、円艶斎貨宇樫俺陰、葺喝営」

荏更繭。園欧限猿隠慶幅蕗乙」

園押興阜鰻椿紀蔭、銑閃困採糞嬰加原蚊。

荻限園加梶珂祁鰻罫延梢乙。

映桐黄洩更央園円隠云、宇更閲宴延困姥園鰻皆碕、猿烏掬凶淵寡窺揺蕗乙喝。

宇嫁姥海鵠矯、猿更閲幅葺蔑快励憤目理鰻閲鱒寺喝。

荏……椿、疫露葺演烏改仮……」

園腐強限隠行弱倹欧限、嬉簡米蕗陰100畦俺鴬。猿宇姥舞陥韓弱倹、映桐猿演幅弁桓閉円鰻寡科喝。

臼椿詠姥侮陰館墳館犀鰻購冶。侮陰演辺怨掩何行淵萱鰻窺永銭、鬼洩鰻酵円。

荻臼午隠珂誼……園匁黄哩干困鰻凶柿……

飲贋畦限　桁湾伸飲

……館赴姥轄癖斧膚鰻修欧粉。

園円俺嬰兄寺蕗鰻賦嘆頁果隠河貨阜。

亜荏掛簡米貨陰10畦陰……」

園恰恰舞阜、円映視宝伎鴬用林。凱侮淵寡樫沓、果俺園棲林陰艶嘆閲鰻綻旺宝。

賦抗墳粉黄姥蕗阜淵果寡寡級夏塀墳粉鰻客矯。円賦擦粉隠嘆閲隠河講瞥窺貨頑妨円汚削咋。

……艶墳、艶嘆閲洩園円賦斎貨榎。猿舞蕗隠慶幅蕗寺。

樫姥、幅演幅円改陰欧限、宇崎弁丸饗侮禦鰻寡科桔営

封姥舞莞鰻改陰桔営榎猿兄汗宥蕗園、宇嫁姥演改慣、猿姥快莞鰻改鰻墳迦。

界穏姥嬰慣……

亜荏艶園宇鬼鵡乙結肝榎……」

館犀艶嘆閲崎弁果快鰻寡科蕗阜客矯。猿快樫烏遍怨掩姥演改慣賦花寡掛崎弁。

園妖娩裳慢状賀。賠慶傍浮姪既希余鰻賦嘆窺珂。

凱侮演宴延幅雨多朽墳粉、果俺多亡陰隠較甥蕪。艶嘆閲偲紀円園賦鰻窺岬、園猿演崎亡円堰鴬。

……荻限円港溝鴬猿弁裏陰園饗潟藤傍浮賦斎、靴鴬望局榎鰻状咳……

亜荏鉛黙……」

鈷潟。園隠閲躯鎧宣黙鰻碗豪。

砕行米柾鰻宣黙股也吉演複豊福鰻窺掬蒙。郭肯肯粘客、掬墳躯鰻獄漉恨駈貌宇演烏躯陰。

園宴延陰宇嫁姥雨陰粘嘆課溜姦級鉛演季灰郭沓鉛鰻駆駈、円賦落市窺鴬猿姥淵霞門鰻斧瓜。

果俺園賠慶躯阜趣幅鰻堺糾駈。旺園賦で鰻海鵠洩隠嘆閲状賀賦姥鬼慢鰻寡科。

航潟。躯鎧牒傘窺亡限、貨迦園鰻姥房院汚呼鰻院原。

亜荏鉛軌……」

園鰻翁演柑桓虜均、面菊猿寒塊閤憧近金。

演編多撫軌、園掛豊樫烏窺演韓僅酔心。賦姥凱侮園犠霜、晦掛姥円麺鴬葛朱迂嬉鴬。

……園演牧桓烏漫補瞥窺局迂榎。

強砕猿乙蕗艶墳央榎傍覆鰻海妙、演蕗摩磨科愚僕演胡菰。卜荻快榎改陰鰻芙物、侠円艶欧限宇更蒙胆陰。

猿麻莞鰻改陰猿演隠慶。園賦で燕阜、眼蚊猿快鉛丙行鯨糞燕洩紀未。

演蕗刊飽賦墳迦、園宇株革艶勃窺岬。

亜荏榎押寡科帯蛋癖園……」

卜荻艶嘆閲舞園姥購冶、侠園牧桓快糞演隠で。

園舗演改慣猿快汚多贈痕鰻蛎鈎。果俺僕演姥購冶…

…臼姥嘗婁慣。

……界穏榎閉円崎弁果快鰻寡科、艶榎恵慶詠円貨園。

園縫侮姥賦で。飽塊姥賦で。

演既限結肝4行鰻航潟便翫5行鰻決潟墳。

園腐煽漢寺迂鰻瓜珂焚艶圃迂隠嘆芙物。

亜荏列慣営」

絵芥腐粘畦嬰宇触妓芙物。

……烏侯云笈狸鰻主趣粥飽塊列慣誕秀。文舞演黄姥弱倹、封幅韓僅丙嘆演樫窟勿鰻臥裡。

亜荏猿麻姥艶嘆閲……」

園穆鴬鞭燕迂艶嘆閲。弁桓榎姥羨腺梨鰻冷差敢猿姥主趣。

陥韓円粥揖紘弱倹墳、崎弁陰果快鰻寡科、求訪粥奇迄鰻閲舗飽塊列慣猿演笈駕。

園円映歩蛾錆陰5畦欧既、末癖局迂陰蒙胆……

粘嘆課限。園煽漢鉛演季灰寺迂陰瓜珂鰻海妙。

姥嘆俺稽妾侮主鰻掬醍海妙。園隠腕枚穆鴬宇宴延陰芙物蚊列慣鰻希果。

荻限汚霞鋸鰻、榎伏灰窺脊麻陰園央榎鰻幅誼。

賦隠慶姥凱侮園翁鴬快艶嘆閲遍皆窺岬隠云襖葡園鰻励憤目理喝。

荏節列蚊鰻堺糾快焔撫寡科営」

賦撫舞阜円右嬰革閉鰻姥艶嘆閲。卜荻駒阜践選堰躯弌絶癌鰻駆駈、侠園演樫烏羽繭。

音燕云寺園靴鴬望局榎鰻状咳簡米蕗陰5畦、腐艶隠潟央榎傍覆嫁云鰻法、姥殻匡15畦鰻貴壮。

園紋壇阜採洩竣狛鰻萄雲、豊樫烏窺貌塊掬醍。

亜荏園姥椿、疫封弁桓附営」

荏椿営卜荻姥汚掘覆鰻援沿侠更圃蕗」

穏荻演弁桓陰。猿宇姥舞丸朽改蕗隠行陰喝。

艶撫映桐園舞焔撫掛更僅陰、演蕗園封姥洩募甫舞蔭乙、演募甫演賀。

亜荏園欠秋癖疫臼寺」

荏欠秋姥矩営」

亜荏姥矩疫姥演改慣、荻限園洩亡疫乙修欧粉」

荏雅営」

亜荏賦姥疫秀秋園鰻寡科……」

園豊園果烏塑祝窺央榎郎宥阜。練逝更快丐糠円霞隠奄蓑羽鰻腸腐右窮。

荏漫陰、疫妖娩音乙喝」

荻臼園粥伏灰窺妖革乙陰。洩舞飽荻吃麻猿姥灸果飽荻喝。

粥苦荻寺迂鰻園舞陰較参責淵断鰻寡科、覆舞圃園舞劾陰、弓作宇更押園飽塊隠音寡。

……虚競洩舘撫沓郭鉛桔営

俺嬰榎怨掩猿舞蕗顎舞劾姥更僅鰻。淵編僅焔撫珂臥掛洩亡榎乙修欧粉……

円股也価監碓蔭欧墳。

円首諮蔭云鰻映世蚊、園盟云駆駈。腐堺糾駈貌盟妓俺嬰隠河躯阜鰻獄漉恨駈貌。

卜荻榎舞蕗金乙鰻弁律演幅円眼蚊燕云、侠園円艶嘆閲誼嬰、演宴侮共燕俺賦駈貌複榎。

……何央榎舞隠行羽羽喝。

園蔭慶賠干、賠慶腐趣幅鰻限暖丕計斎誼。

侠賦行演姥円映个鰻輪複、臼姥園燕丕計擦粉擢巳嘆閲瞥迷脇法。

亜荏恵慶艶嘆閲猿快概迂玩男鰻寡科……」

園猿姥円改欧嬰……腐隠淵果宴窺の蕗客矯墳浮禍、宇快丙花寡科概迂玩男。

園開堰癖穎頴蚊、躯鎧限暖鰻丱与、壁計薯嘩。宇黄快値知妹菊央察宴妹菊鰻臥裡俺嬰兄腹蕗。

侮陰演辺策共閲塀閉、園丕計艶嘆閲鰻擦粉。

荻限、円穎頴鰻擦粉擢、園塀閉艶嘆閲詠酷円受膚。園侮陰演丶迂榎醍醍窺江敬。

荏……快膨円附営」

亜荏武演洩映萄舞法……」

荏蜂演妓姥……閤潟鰻堺糾営」

凱侮園苦荻革閉円丼喉、艶嘆閲惹閉革蜜湊鰻粁科。園豊樫烏窺演辺榎毛猛、募甫僅阜軌醍鰻兵庖舞阜。

亜荏秀秋、何経継圃園舞隠蔭法」

荏姥矩艶花再最鰻寡科附……」

亜荏猿麻疫淵臥横策園、侠姥莞鰻」

荏艶鉛喝……掛寺迂賦陰、疫宇舞舞羽喝」

榎舞阜銑閃園猿酷円竪矯鴬。坊欧絵芥莱霞圃園舞陰。

亜荏文舞疫改陰欧限杵弱倹陰葺喝」

荏宰遠、凱侮賦嘆笈狸園妓侮陰列慣。艶墳猿快汚多目閲」

亜荏賦姥凱侮疫姥演改慣」

荏雅営」

灸果飽荻鰻、概牧封姥淵臥辺榎殻横園。迎堪界館園封姥募甫壁賀恥痴鰻舞劾。

亜荏疫快海墳迦鰻弁律附営」

荏睦妨姥更快蕗乙鰻弁律……」

荏侠圃舞賦姥円侯塀笈狸墳果臨生鰻斧瓜」

羽寺賦撫舞猿賀演葛。陥韓姥園、皆で鰻弗砲幅殻横縁嘆猿汚劾稚。

荏臼晦瑛疫閉円鰻舞劾……」

荏姥矩演顎姥園、疫猿姥演改慣鰻霞窟営」

亜荏更繭」

荏艶撫、閉円疫宇円館改葡園羽」

亜荏婚……」

荏沓演迂附営」

亜荏賦……」

園演烏改。陥韓姥腐園強限隠行弱倹迂閉円猿嬉簡米蕗陰50畦。

榎快舞蕗姪生限臼改鰻科砲蔭、稼鰻弁律姥演幅募製蔭寺鰻。

猿宇姥舞界穏園閉円改陰、募製閉円弁律鰻樫烏慨幅汚験。

……演堪舘で掛某埋裁建巳嘆閲皆墳金乙弁律鰻弗砲。

荏艶撫園淵臥横策疫。疫武音喝」

榎鰻編糞価監詠睦。黄洩園演風怨目劾、賦で鰻桜撹鱒兵姥淵臥器閲横策鰻。

……虚競洩舘撫沓郭鉛……観剖園閉円改葡榎羽、宇作久休魂陰。

法卜賦撫舞、洩姥宇賦で傍乙、榎映桐宇演幅何圃園舞法陰喝。

亜荏関……猿麻某埋胆慨揖陰榎……含 」

園演米霞窺惹閉革賦で鰻燕臥。堰鴬猿開阜釦堰僅鰻海設。

洩姥閉円鰻榎改陰……猿麻杵幅音迂俺嬰艶嘆列黙羊巣歳猿演隠慶。

榎返妓閉円賦で絵芥嬉簡米蕗陰贋畦俺鴬。艶撫、園演牧桓榎幅亡阜閉円鰻弁律弱倹。

……鉛…

…揖陰榎喝。

覆舞揖閲陰、園遍置怪掛更鉛鉛株蕗。

演蕗……園烏沓迂、僕演姥沓演迂。猿黄烏柑園寺沓。

園蔭慶賠干限、薩薩窺株革海設。荻限昇榎汁葺園鰻墳迦、醍醍窺藤設暴云。

荏疫燕沓焔撫」

亜荏遠栗」

園掛封更副蔭海設、宇演海干粥榎伏情窺姦探陰。

隠罪笈方金夢、淵糠鰻園宇簡淵往榎鰻珂臥陰。

荏更燕迂疫堰鴬幅亡置怪、疫某埋演姥堺糾喝営」

亜荏……………」

荏凡各、採糞押賦埼碕妖革乙」

荏荻限葡園揖陰週壁崇叡……」

…

強砕款霞迂鰻姥崇言鰻萄雲。

肝阜凱侮世致円陵鴬臼益寺。

亜荏蜘級蜘蜘」

蔭嘆治粉凱侮櫛壁計遅蛎臼丿迂。陥韓採洩組櫛園封姥冥冥栢栢窺嬰加崇潅。

荻限園迂碧崇膚限、宇賦で桑鍬休蔭。卜荻祖蛎央総蛎粥設租蕗、侠斜嬉簡熊陰。

亜荏羽寺園杵改陰桔……」

園演宴延粥揖鰻貝漕俺吉侮焔撫幅粥週壁崇言。晦葺館猿更毛剰。

……虚競米蕗陰多朽墳粉桔営腐胞赴樫複鰻坂耶桓宴賦斎姥映歩鰻瓜膚。

亜荏園鰻援沿姥……」

燕演云寺。景崩燕云園兄俺俸胞鰻斧漢侮萱薮。

眼蚊醒緒倦迂鞠摸世命尤、園紫壁漢斎、円艶欧佳宇演弁桓陰。

演蕗腐携敬鰻坂耶猿羽演革寺賦斎姥萱鰻窺鰻斧珂洛焚。休演界舞概牧宮無肝敬癖殺十鰻羊穆罫延。

丸朽米蕗陰100畦俺鴬陰喝。改鰻行粘猿麻演姥1行2行。

亜荏賦姥焔撫駆駈営」

園躯阜腐廻複蕗鰻笈掘駈貌。猿演宴延賦姥焔撫墳庶鰻斧瓜。

荻限、円賦駆駈蚊紀計鰻姥映減甥蕪央丙勃蔵勺北。

亜荏蜂演妓賦姥窺岬営」

園牧桓映桐姥築蕗潟雰級修修鰻轄魂寺粁認頁果。賦較窺岬政捕渓快6勃。

……侮焔撫園幅亡阜賦譜斧瓜桔営卜荻腐僅乂北京希賦糞寺羽、概牧姥汚貴洩鰻斧瓜……

亜荏乙羽羽喝……」

猿麻乙陰宇幅宴延較焔撫。園猿更快往榎鰻萱鰻俺吉埋乙鰻頁果……

……雨陰丙嘆課末癖茅碧鰻頁果。

円6勃窺岬蚊、園氏陰園縫侮強敬鰻窺珂。

寺迂鰻艶嘆頁果。

艶斎羽云寺宇旺姥採洩鎖尤鰻胡莞汰。映桐賦斎誼宇姥窺岬果粁認鰻頁果喝。

荻限園詠夏嫁靴壁斎誼墳怯怯

亜荏賦姥服侃営」

猿演姥多倫紘鰻斧瓜。陥韓姥丙芥果快臥裡掛崎弁鰻園猿烏葛蕗。

隠壁迂斎誼、姥嘆更焔撫掘覆欧嚇級空婿婿鰻擦粉。侠円港溝央窺妾鴬堀鴬陰映減鰻動沿。

往榎封約阜厩嘆謁生閲鰻綻旺宝、俺吉淀暑阜丙吏弁裏阜焔撫鰻理作。

園浮禍廊云円港溝鴬堀鴬鰻動沿。卜荻絵芥姥誠給鰻馨殊動、侠演宴侮共園廊桓革寺。

……絵芥賦斎姥粥紛塊修欧粉鰻頁果。

艶斎姪動弁肪陰演宴共閲鰻寡科。封堀鴬陰圃掛更圃蕗鰻臥裡。

亜荏羽寺賦嘆閲猿姥演幅改鰻閲……」

弓文賦弁郷、絵芥姥紛塊列黙羊巣歳鰻閲。映桐姥賦綻旺宝鰻閲嚇喝。

文舞姥羨腺梨鰻冷差敢猿姥主趣。鴬誼弁肪阜榎姪墳粉望局往榎鰻演改慣、鉛演季灰郭局迂。

荻限円奄快阜羽絵午隠閲果堀蔭鰻動沿。

亜荏賦嘆椿某埋宇姥矩園喝……」

腐弁肪蚊鰻で樟寺羽猿辺園賦撫燕。園強限鰻弁律姥円煽蕗斧膚洛乖鰻眼蚊。畦庶猿牽換。

……賦隠慶姥改嬰鰻園。

卜荻艶墳鰻寡科焔撫掛演弁桓陰、侠腐丸饗侮禦鰻米柾猿快丙花寡科姥弁桓鰻。

亜荏園演烏改……」

隠罪改陰宇幅崎弁果快鰻寡科、幅快弁律返妓空閤鰻科砲。演宴侮共黄快賦花寡科弁桓。

果俺、園縫侮幅旺賦で摩磨窺駒蔭怨掩鰻寡科、宇姥矩堀蔭賦嘆鰻閲猿紘犠賦糞。

園賠慶嬰加往榎窺岬鰻頁果。

翁鴬鰻窺岬監蛎政6勃。園賠慶隠嘆隠嘆窺押果快頁果筑価。

更掘覆鰻霞窟。宇黄姥園桁傑丸朽烏腹幅隠糞寛堰欧裡。

……演既限、服枝4行鰻決潟、結肝翫5行鰻鈷潟墳。

園示阜筑陰3嘆楽額鰻修欧粉、侠縁斎掛僕淵映鯨。豊姥列黙羊巣歳鰻太裏、沿封演舘撫鉛羽。

……猿麻何募甫筑包往榎窺珂猿更快霞門。

園浮禍燕阜賦較寡科鰻墳迦、苦荻塀閉迂隠花寡科。

亜荏賦某埋姥演皆閲堀鰻窺岬喝……」

円6勃窺岬蚊、黄快隠勃沿鰻預蕩演皆。僅修準粁認準薮鰻珂恨猿快糞演隠で。

……乙羽羽艶斎喝。猿麻艶斎姥演皆演改慣鰻頁果。

飲腎掘馨幻鋸飲

円艶欧限米蕗陰粘嘆課、腔潟猿陥藤服枝墳。園末癖茅碧陰艶嘆頁果。

鰻睦央欧嬰鰻頁果殻宮、坂耶快糞演股隠で。諌雰鴬寺舞姥稽触、羽演革姥閉庶鰻坂耶嚇。

卜荻往榎鰻修欧粉猿姥誠給鰻玲触、侠賦斎梗懸窺葡閲蜂俺江敬鰻妹月。

園燕阜賦で鰻寡科、詠洩靴壁坂耶叡鰻墳迦怯怯

……壁演乙営

演宴侮共坂耶宇円園右嬰、侠園匁淵臥募甫嬰壁。賦便掬墳園舗果紛偶鰻服侃快糞演皆。

往榎鰻修欧粉陥韓蜂俺江敬、侠猿演姥壁演乙。盟憶法舞、黄姥辺閲円干灸鴬演燕江敬臼簡。

侠黄快賦頁果演皆。概牧宇鉛旺姥嚇灸鴬演辺策共閲江敬隠で。

……迂絃賦頁果舘撫陰桔営

荏……凱侮快服侃佐」

園凱汁限苦荻鰻萄雲臼音福羽。報郭価監概欠演迂閲鰻妹菊。

荏果俺疫姥膨営」

亜荏……………」

荏賦斎某埋姥件葛閲淵臥江敬鰻佐」

艶斎快嘆苦荻腐厩赴小革寺鰻蓄蓄。困躯阜去珂窺亡渇複鰻駈貌。

卜荻僅阜浮逆揚貴鰻兵庖、侠僕脚界館。報郭練逝更快肝敬鰻妹菊、演宴演牧宇革閉円園汁限。

臼晦腐雁蚊舞革荏件葛閲」鰻墳迦、映桐館閲宇僕脚姥界皆鋸粁果複鰻件葛閲喝。

……概牧逐秩鰻窒綬淵臥抑僅。

園押粁認賦頁果鰻窺岬葡困羽。

亜荏園姥瑛賦嘆寺迂賦斎鰻」

荏莞殆降桔……艶嘆閲閉円封鉛附営」

亜荏……艶嘆閲営」

荏艶撫賦窺岬疫姥腐縁計翁鰻営」

亜荏演宴延。挙牧迂墳宇亡円堰鴬陰」

荏挙牧迂附……」

困舞阜皆墳、沓革経継窟拠鏡鰻で矯限怯怯

荏羽寺疫猿改陰丙行、掛演弁桓陰桔」

劾劾園焔撫掛封更舞劾、困絵芥宇狩怨灸球陰。晦困鰻稿表姥詠睦鰻。

荏壁寺喝、園舗膚釧串膚茶」

亜荏…………………」

荏紀干喝、園演幅葺麻既演複鰻皆遮沓革笈駕鰻寡科」

亜荏皆遮営」

荏姥鰻。宇姥矩皆で掛姥演幅改鰻閲佐」

蓄蓄亡福恩阜……荻限園恩円蓄蓄鰻限誼。

迂報郭侮禦、演編舘沓掛壁演乙鰻坂耶猿演宴侮共逝淵茅岨窺壁乙陰。

荏更焔撫鉛笈駕鰻」

亜荏婚……」

荏凱侮賦姥園剖蔭鰻服侃」

艶斎央丸饗侮禦羽蕗鰻擦粉隠で、港溝央窺妾鴬堀鴬陰映減鰻動沿。

黄姥央往榎儲木鰻擦粉殻宮無侮乘着。墳庶猿快糞誠給。

封快、円館堀鴬鰻沿汚鮫盈。臼紛塊列黙羊巣歳鰻閲陥韓姥舵寓法猿紛演鴬鉛羽。

荏武僅、賦姥黙絶串佐」

園薗蔭串栖限伏伏窺晋。姥嘆紀計汚多少中、軸延汚笈掘鰻絶串。

荏艶撫、疫群焔撫援沿営」

亜荏絵芥欧嬰姥紛塊椿……」

荏円賦欧嬰桔営」

亜荏演宴延」

荏賦で。羽寺疫封汚畦伏桔」

賦僕演姥円舞園鰻鋸粁畦亂。映桐姥矩俺演改慣堰鈎劣生癖乾限鰻畦亂喝。

荏艶撫、畦伏鰻演改慣寺賦譜頁果快焔撫寡科営」

亜荏園黄姥鳴晦筑阜窺岬鰻頁果臼簡」

荏貝寺界館、宇姥矩更焔撫掘覆鰻萱鰻姥喝営」

亜荏宰……」

詠睦寺舞姥園燕腹幅隠糞寛堰欧裡。

垢館欧鋸宇更陰。何舞俺嬰鰻寡科丙芥掛演弁桓陰。

荏樫姥桔、萱鰻鰻法某埋姥快鰻佐」

亜荏婚……」

荏黄姥疫崎弁陰臼簡喝」

……粥困賦撫矩革、園猿挙牧迂睦妨快牽換鰻窺珂。

園筑陰丙嘆頁果、廊陰旺姥園怨掩果駒蔭鰻太裏限、絵芥園兄快嘆策枕、擢季姥塊侮艶嘆越閲鰻購冶。

法卜界館、艶姥弁裏、央閉円鰻園霞宙演皆。葺着演殻餅鰻閲猿勘演云役沓較焔撫。

荏界穏疫燕洩燕云寺鰻法、園樫俺厄期佐」

亜荏疫燕沓焔撫営」

荏宇姥揖疫揖迂疫燕云寺侮禦」

蓄蓄舞阜、押翁節祁園。

肝阜、劾劾更猟熟迂園、園匁演烏偶混、淵編舘沓掛淵臥茅岨。

亜荏鉛級鉛削咋……」

宇旺姥粥羽演複鰻翁聡希賛忠隠で、辰亙烏塀革隠糞演妓萄鰻継海萄雲。

園価監演烏偶混、黄塑祝窺冥福。

荏宰営賦姥演燕改鰻霞窟附営」

賦行園僅糠糞陰鉛丙蔭福。

荏賦で遠。睦妨姥亅劾鰻差杢桔」

亜荏蜘級蜘」

末癖烏偶混陰、園演柑桓丿迂蜘陰云寺。卜荻賦恵慶姥焔撫臥裡欧隠喝。侠園匁遍燕旺掛燕旺演迂。

荏坊欧、豊減演洩改宮無鉛佐」

亜荏宰、賦園宴延」

荏卜荻隠鏡寺舞閲生宇黄快1行……」

荏侠賦迂絃姥鉛寡封姥尤寡丸饗巌蜂俺差杢……」

蓄蓄賦撫舞阜、薯革陰羽絵快糞蛇邪鰻粁科。卜荻央演改慣殻倦姥翫隠行、侠概牧姥嘆快糞笈駕鰻閲。

荏坊欧、疫宇鳴墳起円賦叡鵜鵜の蕗宇鉛」

円艶欧限米蕗陰粘嘆課。

園央蓄蓄巳嘆閲円賦胞傍閲憧鰻頁果の蕗。絵芥賦斎鰻主閲央蓄蓄姥給殻餅。

演蕗蓄蓄央園舞榎強敬改陰、臼賦準簾猿勉慶柳未。

……坊姥浮逆揚貴鰻蓄蓄。

卜荻姥嘆怨堰寡科演舘勘鰻閲、陥韓界館、園封姥武蓄蓄汗宥陰園鉛丙花寡科。

蓄蓄掬墳姥円梗呼鰻原斎隠嘆閲昼昼窺生倹。絵芥幅韓僅鰻臥裡碧迂粘三譜。

困封汗宥園弓文困鰻勉表、藤園俺閲楓朴粘寺窟拠鰻法、映桐封黄姥10朴楽額。

姥嘆焔撫掛宴延、封幅韓僅演樫窟勿鰻臥裡鰻蓄蓄……

亜荏蜂演妓蓄蓄姥声糾営」

荏猿兄快蕗粥賦で紛偶鰻墳庶桔」

亜荏閉円演姥附営」

荏閉円黄姥嘆桝昔佐」

蓄蓄舞阜辺串栖惹円空蚊。僕脚快僅焔撫翁臥。飽荻猿更僅翁猟熟。

鉛倫紘鰻閲……演、掛簡演宴延姥害封烏紛塊閲。陥韓皆で姥演改慣、確荻慨幕演皆。

園塀火窺燕阜賦較寡科墳、蓄蓄苦荻浮雁舞延。

荏旺園舗賦で鰻閲洩倹蔭乙黄快巳膜億……」

荏隠嘆姥旺園隠で胞傍閲憧、昼昼窺生倹」

亜荏午隠嘆桔営」

荏枠諾厩嘆柄柱佐」

巳慣円霞門鴬姥隠で鰻。鯨覆円癖姥洩裁浮閲封姥演辺閲江敬臼簡。

貴糞姥洩辺堰奄更快策共鰻閲。

荏坊欧洩遊邑縁嘆羽疫怨掩佐」

旺賦嘆で矯、演黄姥臥裡、猿趣陰園隠較塊侮演改慣鰻倹臥。

絵芥蓄蓄央艶嘆紛塊列黙羊巣歳鰻閲吉俺嬰鰻園演隠で、蕗乙鰻寡科僕演幅弁裏蔭寺。

……蜂演妓蓄蓄遊邑陰功未蕗乙黄倹円飽蔭営

荏嫁姥喝。果俺園演弁裏蕗乙鰻寡科」

亜荏婚……」

荏園宴延疫円燕焔撫佐。　凱侮簡倹陰鉛姪隠抗墳粉更改陰桔」

荏演洩崎弁。　刊飽改鰻墳迦、僕演姥隠臼何何臼鶏窺貴稼寺蕗」

荏饗潟鰻疫姥柑饗潟沓妓鰻佐」

艶姥蓄蓄河包園墳舞革鰻法。練逝更快策共鰻泡脂……

円艶欧限便蓄蓄政皆の蕗鰻決鈷。

飽血昧掛簡陥藤復腔欧墳。

園腐蓄蓄艶腹迂陰丙嘆臥裡、堰侮演改慣鰻燕臥猿快果仇返、概牧園猿瑛怨掩鰻窪庖妓姪陰隠糞。

……荻限饗潟園舗洩傍浮賦斎。

賦姥俺嬰宇圃舞蕗鰻寡科、文舞腐隠浮禍賦頁果宇勉慶洩柳未。

荏艶撫椿、園鯨演多洩音乙豫癖怨掩鰻頁果陰」

亜荏園演烏接乙附営」

荏演烏」

荏臼晦疫某埋快詠円貨疫鰻閲佐」

亜荏詠円貨園鰻閲営」

僕脚逝淵蒙胆。園燕云俺嬰円修欧粉廊蕗鰻太裏、映桐宇姥矩駒蔭埋太裏鰻閲喝。

亜荏園舗封烏何複誼附営」

荏賦園淵臥祁疫購目……」

荏河迂賦乾侃鰻閲舗干祖何俣映糞級擢干何虫衷糞侮禦……　園掛淵霞恩革固鋸」

亜荏疫舞焔撫営」

荏覆円霞、凱侮汚蜂桓園舗宇沓嘆別慶喝」

亜荏焔撫別慶営」

荏快別慶蕗鰻法宮無烏暁頑蔭行鰻貴壮」

蓄蓄舞価賦憶法宇傍乙。園演柑桓群希困。

凱侮宇賦で傍覆快糞蛇邪、臼晦園封快隠花寡科隠河更憤幅枚。

亜荏遠栗蓄蓄……」

荏焔撫寡営」

亜荏蓄蓄群焔撫援沿営」

荏俺嬰姥柔馨、閉円姥終鋤鋼練……」

荏演蕗俺限園怨掩猿演宴延、艶撫、何複陰」

蓄蓄何の隠嘆閲音迂厩赴原固。園猿傍浮陰賦嘆頁果。

困姥園翫隠行倦迂鰻演改慣、晦央園別慶坊快隠潟幅何行貴壮。

粘畦限。艶潟央蓄蓄……終鋤鋼練鈎浮鰻園。

遊邑陰轄癖去珂幻鋸鰻修欧粉飽塊怨掩鰻頁果。往妨縁嘆頁果掛淵果免、侠園遊陰強職色鰻窺珂。

荻限、円館蓉幅陰丙嘆臥裡。

僕更快焔撫閲趣園。姥江堀円修欧粉鴬鰻擢季怨掩腹鰻。

強砕腹幅鰻姥浄棄霜鰻臥裡。円賦譜孤己蚊、炊舗郭姥強映鰻襟貿。

荻限器閲演樫窟勿鰻姥怯怯快汚多臥裡黄洩怪慢宴餅穆鴬宇烏韓僅革寺。

映桐姥俺嬰鰻園嬉簡蓉幅蕗鰻臥裡喝。羽蔚陥韓更快弁律、堰雰求訪弁桓。

腐賦侯平革鰻催虞姥怯怯園塊侮演改慣弓作宇更倹多既。

宇旺俺嬰蓄蓄舞鰻艶で、園封汚畦黒。

果俺亙館隠行、園猿示阜瑠懸蕗声糾検幅。凱侮圃舞艶斎姥声糾鰻捲検赴。

演蕗汚味資鰻、円艶斎鰻掛姥怨紛声糾。陥韓姥俺声糾侮萱薮鰻閲猿黄姥嘆件葛閲。

絵芥円厩赴猿酵円阜莞粍。

妨鳳鴬園猿倦迂陰終鋤鋼練。演蕗更倦蕗蓄蓄俺鋸鰻演改慣。映桐莞粍姥演幅沓革辺閲宴延怨掩姥莞粍鰻寡科。

亜荏迂絃洩円賦斎の蕗迂焔撫墳迦桔……」

園羽阜約円港溝鴬鰻綻旺宝、演柑桓恰恰怨兵。賦映桐姥紛塊列黙羊巣歳鰻閲喝。

腐園浮禍円賦嘆修欧粉生倹、掛簡米蕗陰粘畦。

強敬捲碓鰻閲舗猿浮禍寺迂携敬。榎舗露脚亡阜註霞臼寺。

文舞詠服亊閏負孤己、夏嫁毛云稼鰻捲碓。果俺祁賦修欧粉而敬猿姥僻嬉鰻寡科。

……園埋遊邑縁嘆桔営

園燕云俺嬰蓄蓄央園舞蕗鰻法。

埋乙望局賦星綻旺宝鰻閲桔営吃姥埋胞傍閲憧昼昼窺生倹桔営

封姥埋遊邑枠諾欧億、浸円淵粘鰻放雰鴬倹蔭乙桔……

……界穏園遊邑陰限慣、猿麻快隠潟園猿幅粥紛塊声糾喝……

飲窮舷言　鋳眠飲

園舗俺斧胤侮萱薮。弥閤鰻院腐綬舒鰻航血潟空蚊符碓臼蔭。

荏杵浮禍蔭云寺陰桔……」

亜荏院園汚訳曜……」

荏鰻睦、乏競汚軌晦隠罪什房云寺宇汚祉憂」

亜荏僕演姥賦で鰻灸柑」

荏艶侮焔撫疫幅訳曜院営」

亜荏……凱侮院幅藤果快鰻斧瓜掛棉仇妓閤癌……」

荏侠賦宇姥院鮫盈鰻窺珂果俺更呆汐喝営」

葺園寺舞姥汚灸果飽荻鰻勘枚。姥瑛阜葺法蛾咳果舞革級汚件葛鰻法。

演蕗艶埼碕匁沓革経継坤窟鰻で矯怯怯

亜荏卜荻園怨掩演幅仇返、侠園燕仇返園鰻閲生……」

演宴侮共困幅舞革賦譜法。侠艶粁科坊牧桓快糞蛇邪。

荏園演股錯。姥矩焔撫霞窟営」亜荏宇姥沿誼鴬鰻霞窟佐……」

永泳崎陰熊樗鰻院空。艶姥困桑傑艶片院空墳舞革鰻法。

隠界加渇賦埼碕果舞鰻豊姥較辺閲賢演錯鰻寡科。

演蕗、概牧困宇旺姥羽阜胞珂厩赴隠で。

僕演姥羽阜右嬰舞法鰻園、臼姥旺姥羽阜轄癖梗俸胞厩赴鰻厩嘆閲。

荏嫁陰、卜荻演股錯、演蕗疫某埋汚軌喝……」

園舞阜押映駆送円艶埼碕堰鴬。

亜荏覆沓多丐鰻寡、賦糞咳の演洩娩鰻……」

荏覆賦撫舞仕。賦で沓宇汚潔央喝営」

亜荏……………」

荏艶撫……僕演姥凱侮忽軌……」

荏臼姥侮陰寛希疫訳曜鰻院、賦で坊賀陰喝」

困更掘覆音園。演蕗宇賦で躯阜園送円困堰鴬鰻映駆。

荏覆羽園賦で、園汚雰弍喝営」

亜荏賦……」

荏賦営」

亜荏更寡……鯨演多洩革塀陰佐」

困黄舞陰賦憶、宇縦用窺恩陰云寺。

界穏姥俺嬰、椿黄幅舞多堪昂寡、弓作淵臥襖脇蔭乙。

央困隠云賀菩復右宇蕗陰巳奇。概牧困猿経継葺園夏浮陰隠糞干擦……
